有冇人知呢加仲有冇working holiday申請

唔想留係香港

有

如果係接觸d比較污糟嘅小動物 你ok?

例如照顧我

你是米歧視我

我上年5月apply to canada,今個月就依家完全搞掂曬啲文件嘢.等緊佢出批文,聽聞加拿大依家仲接收緊香港人嘅wh申請.

thx
諗住過到去做d咩？ 我諗住做農場

做本行,你做農埸呢啲仲衰過o係china town做侍應.

英國咪有

如果仲衰過o係china town做侍應
咁樓主不如直接嚟服侍我

幾錢人工

有得服侍我仲想收錢!?

下下畀你對住啲牛咩,睇牛冇錢㗎,要你日日鏟屎嗰陣就唔係好過癮.除咗低薪之外,人哋農場嗰啲做包裝同摘提子係斷件計錢嘅！你做侍應都仲可以同鬼佬傾下計,你喺農場成班Asia 咁可以傾到乜,有好多時做嘢唔使傾計.